每個人都想自己另一半係可以威俾人睇

如果佢啲fd覺得你唔掂，咁你都幾難有機會

So true